[慎入]百擤成球

唔知你地得唔得呢